Apple pay比錢

話說我啱先 跑完步 行去ok 買野飲
用Apple pay 比錢 我默認左張visa 卡 比錢
之前次次都成功 今日顯示完成 但係紀錄係已拒絕？
係咪收銀呀姐 禁錯 比左三次 三次紀錄都已拒絕
仲屌我 問我有無現金 跑步不嬲唔帶現金
放學咁多人 咁多人望著。好撚瘀
係咪收錢部機有得選擇 visa 定master？

個半鐘頭前？
因為我都係，顯示被拒收

visa master就呀姐鋪頭自己要mark
你拍機既無分別

我琴晚都係，從來未試過

呀姐 收錢禁機 係咪好似收卡咁
揀visa master？
每次Apple 比錢 都係講 visa 或者 master

啲19阿姐唔識操作啫

我都想知用apple pay 俾錢果時, 洗唔洗講明用visa 定master ? 如果係用tap and go 又要點講? 有冇收銀員講解下?

同佢地講比paywave

tap and go都係master啫

禁收銀機有分 visa master？

D收銀姐唔撚識操作話9返你轉頭

冇
利申：做緊收銀

店舖部機既問題

你比錢前 要《一路按住個home button》嫁 直到比完錢後。

唔係等 apple pay 叫你按 home button 先按。

咁做乜春次次用Apple pay都要問我係visa 定master?

根本無分，部機自己識認

好似有d機有分架喎

每次都係指住部機講話用呢部野佢地就明

有啊，上次去元氣食壽司，埋單俾 Android Pay。佢問我俾咩，我話 Android Pay，跟住佢好唔耐煩咁問我俾 VISA / Master / AE，個系統廢到無倫，唔識自己 detect

同佢講 visa paywave

visa master 個制唔同㗎

ok同七仔d機成日apple pay都感應唔到
M記個部最敏感最快

收錢有得揀Visa/Master/AE/銀聯

琴日買嘢先比收銀阿姐煩完一輪 最尾經理嚟搞掂

Android Pay 都係, 話比 Android Pay 又問咩咭黎, 煩過西

之後次次比錢直接講比 Visa / Master 算

試過係 KFC 嘟極都無反應, 都唔知係咪佢部野 hang 咗, 試過係七仔佢話部機 hang 左要等佢 reboot

呢幾日用apple pay試過幾次俾人declined